「阿佘講鬼故」第一次聽鬼故聽到大笑

01:24秒開始聽，10秒後就到
明明老女人又好cute
明明講緊鬼故把聲又好淫

完全唔恐怖

好cute